有冇龍舟撚幫幫手？

小弟做緊一個關於龍舟同環保嘅畢業研究

阻阻各位龍舟兄弟大約5分鐘嘅時間幫幫手

感謝大家 期待喺比賽見到大家

好想扒龍呀屌

已填

唔撚關龍舟事既

點撚樣答啊

因為係環保研究但係就揀左自己比較熟悉嘅龍舟比賽做研究對象